老細同Supervisor係Office房鬧緊交 你問我答

利申俾Supervisor叫左去廁所
呢次係我咁大個仔最長時間留係廁所

入去屌柒返佢地

痾完屎未

你肯定佢哋唔係扑緊野？

幫佢地含
下火

因咩事鬧？同你有無關？

講d背景先好唔好

打交未

工作上嘈交時時有架啦 好出奇？

出返去偷聽未？